幫手推到日本人自發G20果日再幫我地係Trumptrump面前遊行多次！

識日文巴絲及在日留學或工作巴絲中照集！
我地要係G20當日 成功有一班日本民眾再為我地香港出一次聲！
沒有黑警阻撓
有全國記者聚集高峰期
我地要把握！

推

大家幫手！Yuotube又好Tiwtter又好Niconico又好

有好多人對獨派陳浩天表示質疑
唔想佢搶focus咪多d人去示威證明主流唔係佢囉
咁簡單都唔明？

其實呢，陳浩天無話要講港獨
唔好聽陳雲青城派講兩句就當真啦

佢個形象就係獨立
搵個素人去做好冇

千其唔好講港獨摧毀左我地既努力！
我地只係打「香港自由精神、法治社會」，字眼唔同

G20真係好緊要，大家可唔可以多的討論

日本人文化好少會出手理人地既事

自己家事唔洗人幫手, 下下想人地幫手係咩心態?

你做好自己,人地自然幫你